無憾也覺得是遺憾

is

雲b

毒b

你咁多b

豬b

Is

浮狗

係囉

拜b

摸頭

咁多b

做咩藍呀

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

想長睡了

一齊

好

我最大的遺憾